屋企得我同阿媽係深黃，老豆淺黃

臨近中秋要冚家出去一齊食飯，仲要係連埋啲三姑六婆姨媽姑姐個種。但成枱都係藍得我同我老母係黃，我驚我到時聽撚住班垃圾講廢話會燥撚到反枱。
有無巴打絲打可以幫手拆局
ps:無得揀吾去，因為屋企個廢老話中秋要團圓喎

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

有呀爸呀媽係黃已經好好

利申：同你一樣家庭狀況

忍一餐 食完去公園玩下燈籠囉

有諗過，但係我如果食到一半出去玩激光燈籠又要比佢地批鬥

老實講唔岩嘴形真係無謂食飯
你眼望我眼 就算真係嘈你都輸
酒樓業幾乎全藍

屌你知唔知有好多巴絲嘅屋企人係藍屍

不要說了 冇對比就冇傷害

你起碼有老豆老母係黃 我全個家族都係藍

食飯果陣，一上菜就係咁食係咁食同係咁食，快快口食完走

經歷過 我爸係左膠 媽係深黃到橙

其實啲親戚講嘅時候我唔洗出聲
我老豆老母會忍唔住串佢地

老豆會講道理說教講到佢地訓著/驚撚咗
我媽會拋問題問到佢地答唔到

呢個時候你食花生得架啦

如果兩老咁都忍到
就試下以藍制藍啦！！！！！！！

我老豆老母係佛系到比人踩到上心口都仲可以繼續好冷靜咁飲茶，但一翻到屋企就好屈屈不得志咁不停屌佢地

如果你講野好叻 就用以藍制藍呢招！
做唔到 就試下 靜靜地聽 然後真心笑鳩佢地蠢
佢地好驚俾人知佢地蠢架
你知啦 俾人講中咗好hurt家嘛

佢地個玻璃心真係仲脆弱過港鐵啲玻璃

full gear出席，唔洗講咁多嘢